白票撚大論壇

運動咁耐，好多手足會有唔同意見，基本上我兩邊論點都明，知道大家其實都係用唔同方式表達意見既真手足

要和，要勇。要撐加泰，唔撐加泰。要魔法，唔要魔法。全部都係好手足。

唯獨係班白票撚，我真心唔明。今時今日已經和勇同心N條戰線同時開火既時候，我唔明點解仲有手足要做白票撚。

我唔明，但真理越辯越明。如果你真心覺得投白票係天經地義，我希望你解釋俾我聽，同埋同我一樣想法既人聽。

我保證，你每個論點我都會思考同回覆，講到11月24我都同你講落去。